復仇者-無限寶石 vs 正義聯盟 - 母盒

邊樣難集齊啲

母盒。有超人係度無人搶到

仲要笑住咁避開人地搶

Dc人物能力值平均做得唔太好
一隻超人個人能力上基本上就玩哂咁濟
係窮在佢有感情鐘意人類

母盒
因為有超人

其實time stone 喺 Dr. Strange 喥，理論上係無可能拎到

復活超人冇人理個盒

Atlantis 同 amazon 都無人保護到

最後仲要當遊戲咁笑住

復活左超人 邊個拎個盒都唔怕啦

超人一出嚟當BOSS蟻咁踩...

邊個仲敢嚟搞事...